{
	"<< back": "<< 返回",
	"Access denied.": "拒绝访问。",
	"Add Stamps into PDF Files Online": "在PDF文档中添加图章",
	"Add and Edit PDF Text Online": "在线增加、编辑PDF文本对象",
	"Add text to PDF file and edit text properties.": "在PDF文档中添加、删除文本，修改文本属性",
	"Add, delete insert,rotate pages.": "增加空白页面，删除、挪动、旋转PDF页面",
	"Box": "",
	"Can not preview": "不能预览",
	"Cancel": "取消",
	"Close": "关闭",
	"Comment PDF Files Online": "在线批注PDF文档",
	"Confirm": "确认",
	"Connected PDF": "",
	"Connected PDF Files Online": "互联PDF文档",
	"Convert PDF Files Online": "在线转换PDF文档",
	"Convert PDF files to Word, Excel, PPT, Image, Text and more.": "将PDF文档转为Word，Excel，PPT，图片，文本等",
	"Create Account": "创建账号",
	"Create ConnectedPDF files.Initiate collaboration reviews.Track document usage, like as who read it, comment on it.": "在线创建互联PDF文档 发起多人共同审阅文档 跟踪文档被阅读、批注等使用情况",
	"Date": "日期",
	"Document is not exist": "文档已经不存在了",
	"Download": "下载",
	"Download desktop version for advanced editing.":"下载客户端以获取高级编辑功能",
	"Drag & Drop or click to choose a PDF file here": "将PDF文档拖拽到这里或者点击选择一个PDF文档",
	"Draw a signature in your handwriting and sign documents.": "可以手动画一个签名，并在PDF文档中添加自己的签名。",
	"Dropbox": "",
	"Easy to add, search and manage comments. Support for importing/exporting annotations to/from an FDF file.": "可以选择展示或者隐藏所有的批注信息。也能够导出批注到FDF文档，或者导入批注到PDF文档中。",
	"Edit PDF like a word processor": "点击获取 福昕高级PDF编辑器企业版",
	"Edit, Convert, Protect, Organize PDF Files Online": "编辑、转换、保护PDF文档以及增删挪PDF页面",
	"Email Address": "邮箱",
	"Email is not a valid email address.": "无效的邮件地址",
	"Email is required": "必须填写邮箱",
	"Enter Foxit Drive": "试试福昕云",
	"Feedback": "反馈",
	"Fill Forms Online": "在线填写PDF表单",
	"Forgot Password?": "忘记密码？",
	"Foxit Drive": "福昕云阅读",
	"Foxit Online": "福昕PDF网页版",
	"Foxit Reader Online": "福昕阅读器网页版",
	"Foxit Reader Online is an online PDF reader, which allows users to open, read and annotate PDF files in all popular browsers. It supports Chinese, Korean, Japanese, English and most European languages.": "福昕阅读器网页版可以渲染多种PDF文档对象，支持阅读汉语、英语等西方语文的PDF文档外，同时还支持阅读韩文、日文、繁体中文文档。",
	"Foxit Reader Online is not supported on the Mobile device. Please try to open it on the desktop to get a better experience.": "福昕阅读器在线版无法支持在手机端阅读该文档。请更换至桌面端进行打开以获得更好的体验。",
	"Get Foxit App": "",
	"Google Drive": "",
	"Guest": "客人",
	"It is not a PDF file, please choose a PDF file.": "该文档不是PDF格式, 请选择一份PDF文档。",
	"Launch now": "启动应用",
	"Loading...": "加载中...",
	"Manage Comments Online": "在线管理批注",
	"More Details>": "更多详情>",
	"My Profile": "个人资料",
	"Name": "名称",
	"No file shared with you right now.": "没有文档分享给您。",
	"OK": "确定",
	"OneDrive": "",
	"Organize PDF Files Online": "在线管理PDF页面",
	"Password": "密码",
	"Password is required": "必须填写密码",
	"Permission Forbidden": "没有操作权限",
	"PhantomPDF Online": "福昕高级PDF编辑器网页版",
	"Please": "请",
	"Please sign in to continue.": "请先登录",
	"Please sign in to view files shared with you.": "登录后，方能查看与您分享的文档。",
	"Please sign in to view your files.": "登录后，方能查看您的云端文档。",
	"Please sign up with your email address. A new temporary password will be sent to your registered email address shortly.": "请用您的邮箱注册。稍后，一个临时密码将发送到您的邮箱中，请查收！",
	"Properties": "",
	"Protect PDF Files Online": "保护PDF文档",
	"Provide comments to documents with a large variety of annotation tools, such as highlight, underline, squiggly underline, circle, arrow, polygon, rectangle and much more.": "使用批注功能，可以高效的获得朋友的反馈。福昕阅读器网页版提供的批注功能有 高亮，下划线，波浪线，还可以画各种形状，比如圆形、矩形、多边形、箭头，当然还有铅笔工具供您随意画。",
	"Purchase": "订阅",
	"READ_ME": "点击 \"注册\"，表示您已经阅读并接受<a href={{ policyUrl }} target='_blank'>隐私策略</a> <span>和</span> <a href={{termsOfUse}} target=_blank>使用条款</a>.",
	"Read PDF Files Online": "在线阅读PDF文档",
	"Read, Comment and Connect PDF Files Online": "在线体验互联PDF文档功能 随时随地阅读 批注PDF文档",
	"Reader Online": "福昕阅读器网页版",
	"Redact content in PDFs and add password protection.": "密文保护文档中敏感内容，密码保护文档并增加权限设置",
	"Remember me": "保持登录",
	"Return to the homepage": "返回首页",
	"Select a file to view its details": "选中一个文件查看它的详情",
	"Share file through links, directly to social media, or using QR codes.": "通过link分享文档给好友，还可以设置分享权限哦。",
	"Shared With Me": "与我共享",
	"Sign In": "登录",
	"Sign Out": "退出",
	"Sign PDF Documents Online": "在线签名PDF文档",
	"Sign Up": "注册",
	"Sign Up with Google": "用谷歌账号注册",
	"Sign in with Google": "用谷歌账号登录",
	"Simple, Secure File Sharing": "简单、安全分享文档",
	"Size": "大小",
	"Store and retrieve your files anywhere, on any device.": "存储文档到云端，并可以随时随地保存和读取文档。",
	"Support to apply stamps from an existing stamp group on PDF documents.": "可以在现有的图章中选择一个或者多个图章，并在PDF文档中添加这些图章，以表示当前文档的状态，诸如“审核通过”，“已审阅”等等。",
	"Support to fill standard PDF forms.": "您可以在线填写标准的PDF表单。",
	"The email address you entered already registered in our system. Please sign in now.": "您的邮箱地址已经注册了。请您登录。",
	"The link has expired!": "链接失效了",
	"To View & Edit": "阅读与编辑",
	"Update Password": "更新密码",
	"Use Foxit PhantomPDF desktop edition for more features.": "下载福昕高级PDF编辑器可用更多PDF编辑功能",
	"View & comment PDF online.": "在线阅读&批注PDF文档",
	"View and Edit": "阅读与编辑",
	"View, comment, convert, organize PDF online.": "在线阅读、批注、转换PDF文档以及管理PDF文档页面。",
	"WELCOME TO": "欢迎来到",
	"Webtools.BTN.Add": "添加文件",
	"Webtools.BTN.Cancel": "取消",
	"Webtools.BTN.CompressPDF": "压缩PDF",
	"Webtools.BTN.Convert": "转换",
	"Webtools.BTN.HeaderFooter": "添加页眉/页脚",
	"Webtools.BTN.MergePDF": "合并PDF",
	"Webtools.BTN.OK": "确定",
	"Webtools.BTN.PageOrganizer": "页面管理",
	"Webtools.BTN.PasswordProtect": "加密PDF",
	"Webtools.BTN.RedactPDF": "PDF密文",
	"Webtools.BTN.SplitPDF": "拆分PDF",
	"Webtools.BTN.Watermark": "添加水印",
	"Webtools.Common.Convert.FromPDF": "从PDF转换",
	"Webtools.Common.Convert.ToPDF": "转换成PDF",
	"Webtools.Common.Converting": "转换中",
	"Webtools.Common.Downing": "正在下载文档到本地...",
	"Webtools.Common.DragOrDropWarning": "拖拽本地文件至此，或",
	"Webtools.Common.DragOrDrop_SelectFile": "选择文件",
	"Webtools.Common.FilesToCombine": "待合并的文件",
	"Webtools.Common.FoxitDrive": "福昕云阅读",
	"Webtools.Common.From": "来自",
	"Webtools.Common.LocalDocument": "本地文件",
	"Webtools.Common.OneDrive": "OneDrive",
	"Webtools.Common.Organize": "页面管理",
	"Webtools.Common.PDFOptimizer": "PDF优化",
	"Webtools.Common.PageNumberIsOverstep": "（仅前两百页）.",
	"Webtools.Common.ProductIsDeveloping": "当前功能正在开发中，敬请期待！",
	"Webtools.Common.Protect": "保护",
	"Webtools.Common.Uploading": "上传中",
	"Webtools.CompressPDF.Comment": "减小PDF文件体积来减少磁盘占用空间，方便文档的共享或存档。",
	"Webtools.CompressPDF.Drm_NoLoggin": "您必须登录后才能压缩互联PDF保护文档。",
	"Webtools.CompressPDF.Drm_NoPermission": "该文档是一个受保护的互联PDF文档。文档所有者没有赋予您压缩该文档的权限。",
	"Webtools.CompressPDF.FailConvert": "压缩文档失败。",
	"Webtools.CompressPDF.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行优化。",
	"Webtools.CompressPDF.Success": "您的PDF文档已被成功压缩。",
	"Webtools.CompressPDF.Title": "压缩PDF",
	"Webtools.Error.71000001": "上传文档失败。",
	"Webtools.Error.71000003": "当前文档是受保护文档或文件内容错误。",
	"Webtools.Error.71000004": "当前文档是XFA文档。",
	"Webtools.Error.82000020": "暂时不支持当前文档格式。",
	"Webtools.Error.84000001": "文档太大（最大30 MB），无法保存到福昕云阅读。下载结果文档到本地中...",
	"Webtools.Error.84000002": "无法保存到福昕云阅读。下载结果文档到本地中...",
	"Webtools.Error.84000003": "无法保存到Box。下载结果文档到本地中...",
	"Webtools.Error.84000004": "无法保存到Dropbox。下载结果文档到本地中...",
	"Webtools.Error.84000005": "无法保存到Google Drive。下载结果文档到本地中...",
	"Webtools.Error.84000006": "无法保存到OneDrive。下载结果文档到本地中...",
	"Webtools.Excel2PDF.Comment": "将您的Excel文档转换为PDF文档。",
	"Webtools.Excel2PDF.FailConvert": "无法将Excel文档转换成PDF文档。",
	"Webtools.Excel2PDF.LimitPageSize": "文档太大（最大5 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.Excel2PDF.Success": "您的Excel文档已被成功转换为PDF文档。",
	"Webtools.Excel2PDF.Title": "Excel转PDF",
	"Webtools.FileList.Header.Name": "名称",
	"Webtools.FileList.Header.Notes": "备注",
	"Webtools.HeaderFooter.AllPageText": "全部页面",
	"Webtools.HeaderFooter.Cancel": "取消",
	"Webtools.HeaderFooter.CenterFooterText": "中列页脚内容：",
	"Webtools.HeaderFooter.CenterHeaderText": "中列页眉内容：",
	"Webtools.HeaderFooter.Comment": "在PDF文档中添加页眉/页脚，打造更专业的PDF文档。",
	"Webtools.HeaderFooter.Convert": "添加页眉/页脚",
	"Webtools.HeaderFooter.DateFormat": "日期格式：",
	"Webtools.HeaderFooter.Drm_NoLoggin": "您必须登录后才能添加页眉页脚到该互联PDF保护文档。",
	"Webtools.HeaderFooter.Drm_NoPermission": "该文档是一个受保护的互联PDF文档。文档所有者没有赋予您添加页眉页脚到该文档的权限。",
	"Webtools.HeaderFooter.FailConvert": "PDF文档添加页眉/页脚失败。",
	"Webtools.HeaderFooter.FontNameText": "字体：",
	"Webtools.HeaderFooter.FontSizeText": "大小：",
	"Webtools.HeaderFooter.InsertDate": "插入日期",
	"Webtools.HeaderFooter.InsertPage": "插入页码信息",
	"Webtools.HeaderFooter.LeftFooterText": "左列页脚内容：",
	"Webtools.HeaderFooter.LeftHeaderText": "左列页眉内容：",
	"Webtools.HeaderFooter.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行添加页眉页脚。",
	"Webtools.HeaderFooter.PageAndDateHrefText": "页码和日期格式",
	"Webtools.HeaderFooter.PageAndDateText": "页码和日期格式",
	"Webtools.HeaderFooter.PageAndDate_Cancel": "取消",
	"Webtools.HeaderFooter.PageAndDate_OK": "确定",
	"Webtools.HeaderFooter.PageFormat": "页码格式：",
	"Webtools.HeaderFooter.PageFrom": "页面从",
	"Webtools.HeaderFooter.PageRangeText": "页面范围：",
	"Webtools.HeaderFooter.PageTo": "到",
	"Webtools.HeaderFooter.RightFooterText": "右列页脚内容：",
	"Webtools.HeaderFooter.RightHeaderText": "右列页眉内容：",
	"Webtools.HeaderFooter.Success": "您的文档已成功添加页眉/页脚信息。",
	"Webtools.HeaderFooter.Title": "添加页眉/页脚",
	"Webtools.Img2PDF.Comment": "将图片快速转换成高质量的PDF进行文档跟踪和维护。",
	"Webtools.Img2PDF.FailConvert": "图片转PDF文档失败。",
	"Webtools.Img2PDF.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.Img2PDF.Success": "您的图片文档已被成功转换成PDF文档。",
	"Webtools.Img2PDF.Title": "Image转PDF",
	"Webtools.MergePDF.Comment": "将您的多个PDF文件合并成一个PDF文件。",
	"Webtools.MergePDF.FailConvert": "合并PDF文档失败。",
	"Webtools.MergePDF.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.MergePDF.Success": "您的PDF文档已被成功合并。",
	"Webtools.MergePDF.Title": "合并PDF",
	"Webtools.PDF2CPDF.Comment": "将文档转换成ConnectedPDF进行文档跟踪和维护。",
	"Webtools.PDF2CPDF.FailConvert": "PDF转互联PDF文档失败。",
	"Webtools.PDF2CPDF.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.PDF2CPDF.Success": "您的文档已被成功转换为互联PDF文档。",
	"Webtools.PDF2CPDF.Title": "PDF转CPDF",
	"Webtools.PDF2Excel.Comment": "将PDF导出为Excel 2007或者更高版本使用的,xlsx格式的文件。",
	"Webtools.PDF2Excel.FailConvert": "无法将该PDF文档转换为Excel文档。",
	"Webtools.PDF2Excel.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.PDF2Excel.SolidInfo": "PDF转Excel工具是利用Solid Document的技术。",
	"Webtools.PDF2Excel.Success": "您的文档已被成功转换为Excel文档。",
	"Webtools.PDF2Excel.Title": "PDF转Excel",
	"Webtools.PDF2HTML.Comment": "将PDF文件转换成高质量的HTML文件。",
	"Webtools.PDF2HTML.FailConvert": "PDF转HTML文档失败。",
	"Webtools.PDF2HTML.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.PDF2HTML.Success": "您的文档已被成功转换成HTML文档。",
	"Webtools.PDF2HTML.Title": "PDF转HTML",
	"Webtools.PDF2Img.Comment": "将您的PDF文件转换为JPG图片文件。",
	"Webtools.PDF2Img.FailConvert": "PDF文档转换图片文件失败。",
	"Webtools.PDF2Img.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.PDF2Img.Success": "您的文档已被成功转换成图片文件。",
	"Webtools.PDF2Img.Title": "PDF转Image",
	"Webtools.PDF2PPT.Comment": "将PDF导出为PowerPoint所使用的.ppt格式的文件。",
	"Webtools.PDF2PPT.FailConvert": "无法将PDF文档转换成PPT文档。",
	"Webtools.PDF2PPT.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.PDF2PPT.SolidInfo": "PDF转PowerPoint工具是利用Solid Document的技术。",
	"Webtools.PDF2PPT.Success": "您的文档已被成功转换为PPT文档。",
	"Webtools.PDF2PPT.Title": "PDF转PowerPoint",
	"Webtools.PDF2Text.Comment": "快速将PDF文件转换成纯文本文件。",
	"Webtools.PDF2Text.FailConvert": "PDF文档转文本文件失败。",
	"Webtools.PDF2Text.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.PDF2Text.Success": "您的PDF文档已被成功转换成文本文件。",
	"Webtools.PDF2Text.Title": "PDF转Text",
	"Webtools.PDF2Word.Comment": "将PDF导出为Word 2007或者更高版本使用的.docx格式的文件。",
	"Webtools.PDF2Word.FailConvert": "PDF转换成Word格式失败。",
	"Webtools.PDF2Word.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.PDF2Word.SolidInfo": "PDF转Word工具是利用Solid Document的技术",
	"Webtools.PDF2Word.Success": "您的PDF文档已被成功转换为Word格式。",
	"Webtools.PDF2Word.SuccessLimit": "您的PDF文档已被成功转换为Word格式。（前200页）。 目前我们一次最多只能转换200页。",
	"Webtools.PDF2Word.Title": "PDF转Word",
	"Webtools.PDFFlatten.Comment": "扁平化注释和表单域（使其数据信息无法被任意更改）。",
	"Webtools.PDFFlatten.FailConvert": "PDF文档扁平化失败",
	"Webtools.PDFFlatten.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行扁平化。",
	"Webtools.PDFFlatten.Success": "您的PDF文档已被成功扁平化。",
	"Webtools.PDFFlatten.Title": "PDF扁平化",
	"Webtools.PPT2PDF.Comment": "将您的PowerPoint文档转换为PDF文档。",
	"Webtools.PPT2PDF.FailConvert": "无法将PowerPoint文档转换成PDF文档。",
	"Webtools.PPT2PDF.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.PPT2PDF.Success": "您的PowerPoint文档已被成功转换为PDF文档。",
	"Webtools.PPT2PDF.Title": "PowerPoint转PDF",
	"Webtools.PageOrganizer.Comment": "在PDF文档中进行移动页面，旋转页面，删除页面和增加空白页面。",
	"Webtools.PageOrganizer.LimitPageSize": "文档太大（最大200 MB），无法进行页面管理。",
	"Webtools.PageOrganizer.Title": "页面重组",
	"Webtools.ProtectPDF.Cancel": "取消",
	"Webtools.ProtectPDF.Comment": "使用密码保护文档。",
	"Webtools.ProtectPDF.ConfirmPassword": "确认密码：",
	"Webtools.ProtectPDF.EncryptButton": "加密PDF",
	"Webtools.ProtectPDF.Encryption": "编码方式：",
	"Webtools.ProtectPDF.EnterPassword": "输入密码：",
	"Webtools.ProtectPDF.FailConvert": "文档加密失败。",
	"Webtools.ProtectPDF.LengthIsInvalid": "密码长度须在6到20个字符之间。",
	"Webtools.ProtectPDF.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行加密。",
	"Webtools.ProtectPDF.Password_LengthInfo": "6-20个字符",
	"Webtools.ProtectPDF.Password_NoMatch": "两次输入的密码不一致。",
	"Webtools.ProtectPDF.Success": "您的文档已被成功加密。",
	"Webtools.ProtectPDF.Title": "密码保护",
	"Webtools.RedactPDF.Comment": "将文档中的敏感信息进行永久移除。",
	"Webtools.RedactPDF.LimitPageSize": "文档太大（最大200 MB），无法进行添加密文。",
	"Webtools.RedactPDF.Title": "PDF密文",
	"Webtools.SaveFile.Tip.1": "文档将会保存到您的本地文件夹中。请检查您的浏览器的默认下载文件夹或者您自定义的文件夹位置。",
	"Webtools.SaveFile.Tip.NotShowAgain": "不再提示。",
	"Webtools.SaveFile.Tip.SaveTo": "结果文档已保存到",
	"Webtools.SaveFile.Tip.SaveToCloud": "结果文档已保存到福昕云阅读。",
	"Webtools.SaveFile.Tip.SaveToEnd": "。",
	"Webtools.SaveFile.Tip.SaveToLocal": "",
	"Webtools.SplitPDF.Cancel": "取消",
	"Webtools.SplitPDF.Comment": "将PDF页面拆分成多个独立的PDF文件或提取指定的页面进行生成一个新的PDF文档。",
	"Webtools.SplitPDF.ConvertButton": "拆分PDF",
	"Webtools.SplitPDF.Example": "例如: 1, 3-6, 8",
	"Webtools.SplitPDF.ExtractDescription": "提取页面：提取指定的页面并生成一个新的PDF文档。",
	"Webtools.SplitPDF.FailConvert": "拆分PDF文档失败。",
	"Webtools.SplitPDF.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行拆分。",
	"Webtools.SplitPDF.MaxPageText": "每个文件的最大页数设置：",
	"Webtools.SplitPDF.SplitDescription": "拆分PDF：将PDF页面拆分成独立的PDF文件。",
	"Webtools.SplitPDF.SplitMode": "拆分PDF",
	"Webtools.SplitPDF.Success": "您的PDF文档已被成功拆分。",
	"Webtools.SplitPDF.Title": "拆分PDF",
	"Webtools.SplitPDF.TotalPage": "总页数：",
	"Webtools.Text2PDF.Comment": "在线将文本文件转换成PDF文件。",
	"Webtools.Text2PDF.FailConvert": "无法将文本文件转换为PDF文件。",
	"Webtools.Text2PDF.LimitPageSize": "文档太大（最大5 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.Text2PDF.Success": "您的文本文件已被成功地转换为PDF文件。",
	"Webtools.Text2PDF.Title": "Text转PDF",
	"Webtools.Watermark.AddWatermark": "添加水印",
	"Webtools.Watermark.Cancel": "取消",
	"Webtools.Watermark.Comment": "给PDF文档添加水印信息。",
	"Webtools.Watermark.Drm_NoLoggin": "您必须登录后才能添加水印到该互联PDF保护文档。",
	"Webtools.Watermark.Drm_NoPermission": "该文档是一个受保护的互联PDF文档。文档所有者没有赋予您添加水印到该文档的权限。",
	"Webtools.Watermark.FailConvert": "PDF文档添加水印失败。",
	"Webtools.Watermark.LimitPageSize": "文档太大（最大50 MB），无法进行添加水印。",
	"Webtools.Watermark.Opacity": "透明度：",
	"Webtools.Watermark.PreviewText": "预览：",
	"Webtools.Watermark.Rotation": "旋转：",
	"Webtools.Watermark.Success": "您的文档已成功添加水印。",
	"Webtools.Watermark.Text": "文本：",
	"Webtools.Watermark.Title": "添加水印",
	"Webtools.Watermark.WmkTestIsEmpty": "文本为空，请输入内容。",
	"Webtools.Word2PDF.Comment": "将您的Word文档转换为PDF文档。",
	"Webtools.Word2PDF.FailConvert": "无法将Word文档转换成PDF文档。",
	"Webtools.Word2PDF.LimitPageSize": "文档太大（最大5 MB），无法进行转换。",
	"Webtools.Word2PDF.Success": "您的Word文档已被成功转换为PDF文档。",
	"Webtools.Word2PDF.Title": "Word转PDF",
	"Welcome to Foxit PhantomPDF Online. During the beta period, it is free to use all features.": "",
	"You are opening Foxit Drive and it is not supported on the Mobile device currently. Please try to open it on\n          the desktop to get a better experience.": "",
	"activate": "激活",
	"authority0": "阅读",
	"authority1": "阅读和注释",
	"can_not_preview": "{{ appName }}不支持这种文档格式。",
	"cancel": "取消",
	"delete": "删除",
	"details": "细节",
	"file_delete_confirm": "您确定要删除该文件吗？",
	"licenseCodeInfo": "如果您已经购买了福昕高级PDF编辑器的授权文件，请在这里输入完整的注册码，然后点击激活。",
	"licenseCodeRedeemCode0": "您已经成功激活。您可以使用福昕高级PDF编辑器网页版一年时间，一年的起始时间为您的下单日期。",
	"licenseCodeRedeemCode111009": "该邮箱已经订阅福昕高级PDF编辑器了！",
	"licenseCodeRedeemCode111010": "这个授权文件已经被其他人使用了，请更换一个激活码。",
	"licenseCodeRedeemCode111011": "该授权文件不合法或已经过期，请购买福昕高级PDF编辑器并再次尝试。",
	"licenseCodeRedeemCode111012": "这个激活码已经被其他人使用了，请更换一个激活码。",
	"licenseCodeRedeemCode111013": "您的授权文件无效，请购买福昕高级PDF编辑器并再次尝试。",
	"licenseCodeRedeemCode111014": "请您购买或者订阅福昕高级PDF编辑器9.0以及以上的版本，并再次尝试。",
	"licenseCodeRedeemCode111015": "您的授权文件已经过期了。请购买福昕高级PDF编辑器并再次尝试。",
	"licenseCodeRedeemCode999999": "该授权文件不合法或已经过期，请购买福昕高级PDF编辑器并再次尝试。",
	"licenseCodeSubTitle": "永久授权",
	"licenseCodeTitle": "福昕高级PDF编辑器激活",
	"mobileIndexBtn": "下载福昕移动应用",
	"mobileIndexInfo": "福昕云阅读，实现不同设备上无缝阅读！",
	"mobileIndexLink": "在浏览器中阅读文档",
	"mobileIndexTitle": "福昕阅读器",
	"onlinehomeleft_ad": "<strong>创建, 编辑</strong>和<strong>修改</strong> PDF 文档",
	"or Sign In": "或者登录",
	"phantomPDF_link": "https://online.foxitsoftware.cn/phantompdf",
	"preview": "预览",
	"shareLC1": "文件名",
	"shareLC2": "分享者",
	"shareLC3": "分享时间",
	"shareLC4": "大小",
	"shareLC5": "权限",
	"shareLC6": "创建",
	"shareLC7": "修改",
	"shareLC8": "添加描述",
	"subscribe1": "马上订阅",
	"subscriptNow": "马上订阅",
	"subscriptionAdContent": "像Word一样编辑PDF文档",
	"subscriptionAdInfo1": "在桌面端和网页版中编辑PDF文档内容。",
	"subscriptionAdInfo2": "在桌面端和网页版中将PDF文档转换成其他格式文档。",
	"subscriptionAdInfo3": "在各个福昕PDF应用中体验新一代的智能PDF，专为互联世界打造。",
	"subscriptionAdTitle1": "PDF编辑",
	"subscriptionAdTitle2": "转换PDF",
	"subscriptionAdTitle3": "互联PDF",
	"subscriptionInfo": "订阅福昕高级PDF编辑器，在Windows桌面端和网页版进行创建，编辑，保护和协作PDF文档。",
	"subscriptionMoneyPre": "20",
	"subscriptionMoneySuf": "00",
	"subscriptionMoneyTime": "月 起",
	"subscriptionMoneyUnit": "￥",
	"subscriptionOtherControl1": "用您的福昕高级PDF编辑器永久性激活码获得该产品的订阅。",
	"subscriptionPromptButton1": "马上订阅",
	"subscriptionPromptButton2": "激活",
	"subscriptionPromptButton3": "开始试用",
	"subscriptionPromptButton4": "使用免费功能",
	"subscriptionPromptButton5": "继续试用",
	"subscriptionPromptChooseTitle": "请选择如下任意一个选项：",
	"subscriptionPromptInfo1": "欢迎使用福昕高级PDF编辑器网页版。现在开始享受您的<span >{{days}}</span>天免费试用。",
	"subscriptionPromptInfo2": "您的高级PDF编辑器网页版的<span >{{days}}</span>天试用期已经过期。",
	"subscriptionPromptInfo3": "您的高级PDF编辑器网页版的试用期将在 <span class='days-icon'>{{days}}</span> 天后过期。",
	"subscriptionPromptSubTitle1": "订阅",
	"subscriptionPromptSubTitle2": "激活",
	"subscriptionPromptSubTitle3": "免费试用",
	"subscriptionPromptSubTitle4": "使用免费功能",
	"subscriptionPromptSubTitle5": "免费试用",
	"subscriptionPromptText1": "订阅福昕高级PDF编辑器，在福昕高级PDF编辑器客户端和网页版使用强大的文档编辑功能。",
	"subscriptionPromptText2": "用您的福昕高级PDF编辑器永久性激活码获得该产品的订阅。",
	"subscriptionPromptText3": "进入福昕高级PDF编辑器网页版开始享受<span >{{days}}</span>天免费试用。",
	"subscriptionPromptText4": "如果您不计划现在订阅，那么您可以继续使用高级PDF编辑器网页版免费功能，但无法使用高级功能。",
	"subscriptionPromptText5": "继续在剩余的试用期内试用福昕高级PDF编辑器网页版。",
	"subscriptionPromptTitle": "福昕高级PDF编辑器激活",
	"subscriptionSubInfo1": "添加您自己手写的数字签名",
	"subscriptionSubInfo2": "出色的文档压缩效果",
	"subscriptionSubInfo3": "将AD RMS的使用控制优势扩展到PDF文档。",
	"subscriptionSubInfo4": "获取您的内容的控制",
	"subscriptionSubInfo5": "修改文本，对象，格式和布局。",
	"subscriptionSubInfo6": "创建PDF文档，表单，文件包以及将PDF转换成Office。",
	"subscriptionSubInfo7": "管理页面，比较和搜索PDF文档。",
	"subscriptionSubInfo8": "扫描后转换PDF, ORC PDF文档，以及编辑扫描的PDF文档。",
	"subscriptionSubTitle1": "添加/验证数字签名",
	"subscriptionSubTitle2": "优化PDF文档",
	"subscriptionSubTitle3": "微软AD RMS",
	"subscriptionSubTitle4": "互联PDF",
	"subscriptionSubTitle5": "PDF编辑器",
	"subscriptionSubTitle6": "PDF生成器",
	"subscriptionSubTitle7": "页面管理",
	"subscriptionSubTitle8": "扫描后进行OCR",
	"subscriptionSuccessTip": "您已经成功订阅福昕高级PDF编辑器！",
	"subscriptionTitle": "订阅选项",
	"subscriptionTitle1": "订阅福昕PDF高级编辑器"
}
